轉工你地係裸辭定搵到先辭

一定搵到先

簽完約先辭

如何interview 請假唔比上司知

唔等住開飯 辭左hea陣先搵

份份都裸

除非我本身行頭窄，而且賺到咁上下人工，唔係依家搵份2到3萬既工都唔難，裸辭冇問題冇壓力

用通知期嚟搵工

+1

人工低就祼辭，人工高就搵到先辭。

一定resign左先, 快好多, 你CV : Immediately ava

大前提你有信心/ 有好強既意志頂住無工返既空虛

家陣未resign 要一個月通知，見左幾間都睇落唔想等咁耐，諗住裸辭搵工

利申：返左5個月

5個月, ok la nothing to lose!

2ND IN未? 我前日, 1次見HR+line manager , 比後者明串: 你缺少呢個field既exp / 無搞過類似既event, 你覺自己有咩優勢?

屌佢老味, 既然睇左我CV, 明知我無相關exp都叫我來in

垃圾科出身 份工就黎年半 都打算轉工
但唔知轉乜行業 唔敢裸辭

一個月通知好少啫
通常一個月都等唔倒嘅公司都有伏

3次都裸辭 (加埋今次)

上星期遞左信

人工本身>40K

實在頂唔住個工作環境

無撚錯
一個月都等唔到，即係上手貼錢走？
無其他同事share到佢workload？ 你入去咪做撚死

裸辭啦！對住班仆街多一刻都想嘔

咁無相關經驗你又見呢 d 工
問下你都好正常姐
唔通你真係答"你都係求其搵條 19 做野"

利申: 唔係 hr

你人工大概幾多

哈， 12 ！

soc sci degree,17 grad

份份都裸辭

不過點解會有人驚見工要請假要向HR負責咁撚戇鳩
你呢D唔係叫負責任 係叫戇鳩
從來請假係唔需要原因 病假就病假
事假關你公司撚事咩
請個事假去見工都要淆晒底 咁撚驚 唔好去見啦